習近平跪低 , 薩德不用撤 , 韓中宣布關係將回歸正軌

南韓因部署薩德反導彈系統與中國交惡，雙方經過長時間溝通後，今天兩國外交部同時發布溝通成果，強調雙方將破冰。

南韓因部署薩德反導彈系統與中國交惡，雙方經過長時間溝通後，今天兩國外交部同時發布溝通成果，強調雙方將破冰，未來將加強交流並推動各領域回歸正軌。

《韓聯社》報導，南韓、中共外交部日前進行溝通，雙方都表示願意加強交流合作符合雙方共同利益，同意加速讓各種領域的交流合作重返正軌。南韓總統府青瓦台也發表聲明，稱總統文在寅與中共國家主席習近平將在亞太經合會議（APEC）峰會場邊舉行雙邊峰會。

南韓外交部也向中國喊話，韓方了解中國在薩德問題的立場和關切，強調薩德系統按照其本來的部署目的，不針對第3國，即不損害中方戰略安全利益。中國則從維護國家安全的立場出發，重申反對在韓國部署薩德系統。

韓中雙方也針對實現朝鮮半島無核化、和平解決北韓核問題的原則，重申繼續通過一切外交手段推動解決朝核問題。外界認為，韓中雙方和解，中國對南韓採取的反制措施有望鬆綁，兩國薩德矛盾有望緩解。

[url]

韓國

雖... 必...
年頭講完制裁年尾未到就打和super

雖遠必誅？

Show Blocked User - 民國復興 = 5毛

你叫個班抵制韓國既柒頭情何以堪

五毛情何以堪

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

好撚廢柴 死習總

LM

o係中國既樂天成為左夾心

我国同胞又可游韩了，都是习主席的功劳呀

冇人工收

最重要係雷達一開

乜撚都睇晒

唔好跪! 老豆跪仔會比雷劈

挑

無得去韓國了

慘 仲話對抗美國 連泡菜都要跪低

成日覺得佢地兩韓+中國私底下友好
只係表面上做下戲

快啲反返日啦

下一步向印度跪低
再下一步向日本跪低
最後向美國跪低
經過若干年後
全世界都好太平
中共就會改歷史教科書話全世界和平全靠偉大中國

市長

CCTV唔再報薩德就即係無左啦

以膝蓋換取全世界和平

雜種洗唔洗送錢求和？

叫d泡菜仔打鳩d支那蝗先

條底線冇撚咗影

按董氏邏輯
唔講=唔存在

中韓快d聯手屌打架仔啦

咁都叫都打和

成個劇本都係我預計之內
佢對國民就惡
對外國咪維尼咁

之前印度又話調兵又話調血 點知割地賠錢
你叫班五毛點算

成班五毛剎唔切油門

先亂後治 習氏兵法

「人都被雙規了，要名聲有屁用？」

五毛係咁上下

衰軟必豬

香港老中坑又柒多獲

唉班五毛咁樣成日會炒車架

韓國又回歸大媽嘅集中營

冇得瘋狂抵制

不同意薩德的請舉手
（尾油，尾油，尾油，尾油，尾油......）
通過！

見一次笑一次

因為鳥巢 2隊韓國隊打決賽囉
兩隊中國隊都比韓國隊收左皮
唔係3隊先岩

呢鋪肥仔金大鑊了....

呢啲 po 得個扮中立理性五毛民國復興入

其他視而不見
好安靜

中國不嬲講數一開波扮一步不讓，你讓小小佢就禁住你黎打
但只要你都係一步不讓佢自然會退

大國風範

渣架

販我中華者 非富則貴？

主席係度捉緊一盤大棋

全國熱烈歡迎韓商回歸+無中國韓國早就完了
主屎 你個風向好難跟啊

根本成單野都係中共自己on99搞大左

本身韓國部署 薩德 只係好小問題, 任何國家都會部署
日本果套防空系統+雷達比薩德更先進
但中共就無啦啦走去反韓, 點知收唔到科, 家陣又求和
如果中共唔搞咁多事, 根本無乜野

其實中共同周邊國家之間既衝突, 好多時都係中共主動去搞鳩人
跟住人地企硬, 中共就縮

印度, 緬甸, 日本 ,南海 連續幾單都係咁

韓國呢啲地方去嚟把鬼
俾支那人去就哂

炒哂車入哂醫院睇唔到呢個post

出面啲五毛呢到一隻都見唔到
唔識俾反應

三色貓召喚

巴打你昏迷左幾耐

支那又淆底啦?

證明根本唔使驚共產黨

呢單其實中韓都柒
韓國係19大後表示咩好期待習近平帶中華民族實現復興「中國夢」，又話相信中國係國際和平同繁榮嘅中心
又話唔會再增加薩德裝備同部署，同唔會加入美國佬反導體系，唔會同美、日係國安方面合作
而且當時韓國國內又叫晒春咁話無左中國唔得
其實近幾年真係無咩國家有骨氣，尤其英國

中共一向都係殺自己統治下既人民好狠, 但對外就碌撚

外國人當然唔驚中共啦

但如果你係中共統治下既人民, 唔到你唔驚

就好似呢單野咁

全盛時期雜總可以連跪幾多次？

佢對腳假架，點跪都得啦

我地笑支那，睇日本forum 就笑泡菜 支泡真係好撚柒，泡菜咁多百年黎都係隻狗

宜家出面堆五毛似垃圾MK, 除左識反反五毛, 唔識維穩

唔係幫支那
架仔嗰個先進極都好, 都只係成個日本, 對支那威脅始終有限
但係韓國嗰個thaad掃撚到北京喎
北京係講緊五大軍區最勁嗰個, 俾thaad掃到, 中門大開喎
換轉你係雜種, 噉重得了?
between想知支那收咗啲乜野甜頭願意割地求榮

雷達掃人地國土係好正常既事
俄羅斯既雷達掃哂全中國啦

根本係中共自己敏感, 跟住發顛

就好似D港女行街, 人地望佢一眼, 就覺得人地想非禮佢咁

大佬你攞雷達同thaad比?
你以為thaad既功能好似radar咁簡單?
你不如check吓thaad掃到啲乜野先啦

淨係掃自己國境範圍邊反應得切？中國咪又係掃到去人地國家又唔講 你禁唔到自己隻狗反而去屌被咬既人